致冇份罷工既醫護

我祝你地全家上上下下中武漢肺炎。